皇馬球迷入一入黎

輸得咁難睇，吔屎啦！